全國人大常委會發言人：將向美方相關人員實施對等制裁

全國人大常委會發言人：將向美方相關人員實施對等制裁

全國人大常委會發言人，回應美國制裁14名全國人大常委會副委員長時表示，中方有關部門將對提出和推動涉港議程，插手香港事務，損害中國主權安全的美方相關人員實施對等制裁。發言人表示，美方以香港事務為藉口粗暴干涉中國內政的行徑極其卑劣，是典型的政治霸淩和雙重標準，中方予以強烈譴責，表示堅決反對。發言人提到，香港事務純屬中國內政，全國人大常委會依據《憲法》、《基本法》和有關《決定》，制定港區國安法，是為了維護中國主權、安全和發展利益，依法防範、制止和懲治危害國家安全的行為和活動，保障香港長治久安和長期繁榮穩定、確保「一國兩制」行穩致遠，堅決反對任何外國和境外勢力以任何方式干涉香港事務。

2020-12-09 20:08:47

對等制裁？
係咪姐係凍結佢哋係人民幣資產？唔俾佢哋入境中國？

不准相關美國人用淘寶

梗係唔準用數碼人民幣啦

今次係第幾次制裁Rubio

又冇得去支拿食蝙蝠

美國人大

唔比用tiktok

第3次好似係

似係制裁返14個無得入境鬼國

又rubio

強烈建議向美國實施反制措施中國銀行業不得提供服務侯任總統拜登家族

等睇全部係共和黨

支共認證

甚至不如早o的同登登打好關係
叫登登上任後, 引渡侵侵/彭C/肥奧/老脾奧/所羅門等人到香港受審
咁可以順便鏟取埋共和黨

Rubio:下第三次架喇？完全無印象上2次做終方左咩

Pompeo永遠冇份

I think they don’t like me?

唔係話得拜登上台一天光晒？到底將會點都係冇人知

k2/1537449-20200713.htm

第一次係新疆問題

第二次係香港問題

我唔撚用人民弊囉！

終方：喂比比面丫係咁2都要做野架嘛唔好篤爆ok

唔比入境中國，唔比黎旅行

第4次制裁勞比奧
笑到卡卡聲

人哋真係一笑置之
邊到似香港某女特首要上電視話自己得返現金

美國邊有14個人大副委員長俾中國對等制裁呀？

封晒你班仆街支付寶，睇你哋點買嘢

睇左成段字都唔知佢實際制裁左d咩

唔俾你地用人民幣結算, 驚呀呢

冇得淘寶冇得食海底撈

唔俾上東莞叫雞

好慘。未申請，已經無得用。唯有用amazon同bestbuy

唔制裁侵、蓬貝奧同彭斯就正衰仔！

哈哈哈

帽子戲法

唔俾你用人民幣
唔俾你淘寶
唔俾你去振興東莞經濟

唔准你感染武漢肺炎
染咗就告你啲細胞侵犯版權

人哋真係會好驚你反制裁囉

制裁 Pelosi pence McConnell 佢哋？

快啦屌

美國國內賣國賊 左膠 地下黨員自然會做野

制裁敗燈，中國不再供應幻幻

唔比打中國疫苗

將向美方(香港)相關人員實施對等制裁

你打我仲驚，講左就係，唔好走數

多謝提供笑話一則

買唔到淘寶了

唔畀用人民幣？唔畀用淘寶？